光榮出左條無雙大蛇既PV都冇人講？？

好正

笑死 lag撚到
D招愈黎愈痴線

係咪SWITCH先會咁撚LAG

2018年都可以咁lag

LAG撚到

PV都可以整到咁撚lag真係犀鳩利

有依啲怪物仲邊會有卒仔肯去打仗

手機畫面靚過佢

係咪專登整個lag版串鳩switch

呢段唔知咩版

switch版pv專登整lag d ?

唔係ps4就係pc架啦，順好撚多

疾撚到

switch真係做到呢個畫面？

果個世界以後征兵仲有人去
成班神仙打架

好好笑

有遊戲性便足夠

條PV咁老實嘅
如果真係咁點買得落手

日本仔真係食老本食足咁多年

做到,但你要知道日本公司一向都係懶得去改

條片咁lag，玩個時會係咩效果

但係switch 可以拎出街玩

orochi 2 都lag 機

可唔可以加新兵種 甚至怪獸都無所謂，當GOW打
唔想再割草 啲招玩到咁唔想買

同樣都係 Switch, 點解可以 lag 過火紋無雙咁多

笑到痴線
Pv都咁lag真game仲得了既

笑撚到嘔 lag 撚到以為自己網絡有問題

條PV咁撚老實嘅喂

呢個年代出街個個玩電話啦 仲玩遊戲機

上次真三8中晒伏
今次都係睇定d先

光榮啲無雙game越黎越痴線
又唔出返好似以前咁真實啲難玩啲

下 而家周街d人都玩switch wor

我都想講 lag都算
D招個時真遠呂智識出地圖砲已經好誇張 而家 招招都成版咁掃

有難玩過咩?

睇黎你未見識過媲美呂布嘅弓兵

同屏咁鬼多卒仔，唔成版掃肯定有排打

咁只純粹將啲攻擊力推高姐
咁咩野叫真實啲呀?

呂布已經夠痴線
比啲弓兵打到直情講粗口

唔係討論緊難玩程度咩？
btw 真實掛我估？人中幾箭就會死

咁佢今集一樣可以有修羅難度 一樣可以比弓兵一下射撚死
佢話以前真實啲 仲以為以前係dark souls玩法

啲弓兵都痴撚線
見親都係一排排咁
人物低lv直接射死
高lv被人屈硬直屈死

真，以前細個玩lv1既人物，見到多啲兵都驚

然後npc自己會攻、守，會有推進，其實仲好玩

我無記錯嘅話，以前hard弓兵就可以射死人
除左用主公唔會有馬騎，招式無咁多同痴線
比起依家算真實架啦

成個地圖NPC都真係打緊仗
兵力相近
係會有攻到過黎或者NPC已經打到去敵人個城
你過收個尾搞掂

依家兵力你果邊多數無乜
全部人企係到等你掃全場

以前多少少兵圍你係真係圍毆
一個打中你會郁唔到可以狂打打到你郁唔到直接死
依家成個畫面兵圍你係真係圍住你
間唔時果一兩件斬落黎你仲郁到

啲招果啲唔洗講啦
依家拎把未來科技放晒雷放晒火咁

織田信長變撚左東方不敗高達

認真, 越睇宣傳片就越冇興趣玩, 可能人大左
成個世界都係到進步緊, 只有光榮不思進取

大笑左 又係喎

PS2年代有時太遠仲要load唔到隻野出黎
箭就照射 屌你老母

仙女獸

直到第三代為止其實都有難度

其實個時大蛇系列係好玩在真三同戰國可以換住人玩同用 各有各特色。
但而家係夾硬機神化d人，倒不如其實你真係開個年費咁既野 你會同大型動畫同電影合作。
咁搞法 上次真三8游住水講對白打赤壁，今次就機神化個個無敵風火輪

同埋上面巴打講呂布咁勁既兵將都好懷念，個個路人樣既敵將一挑起你，你低lv你就死硬，成堆兵吊住你打。
同埋個時真係有推進，而家全部係你比人圍到完場

其實蛇魔再臨已經係極限
幾鍾意佢自己砌武器屬性
技角開R1技就秒 都叫有少少操作成份
天舞真係

無雙技係所有技入面最廢

無雙仲有市場？

暗榮咪聰明 switch版特登整lag啲 唔會違反商品說明條例

光榮真係出左真三國之後, 咁多年黎已經無晒創意跟技術, 三國志跟信長一集比一集差, 真三國俾人屌到七彩, 以前既創意跟多樣性去左邊?

斬稻草人game

垃圾game有咩好提？

呢啲game就係比你爽割草架啦，唔明上面班友係度以前乜乜乜做乜鳩

記得無雙二有套叫達人之裝束裝左會幫你自動受身
d game書係評佢做自殺裝

你行開邊條街
雖然依家係街會玩嘅遊戲機多數都係switch
但玩電話嘅一定多過你玩遊戲機多多聲呢個無可爭議先架啦
同埋會玩switch都唔會多啦，起碼一定唔會用周街都係黎形容啦下話

自從最新果個無雙仆街到咁我已經唔會再買呢間廠既game，等佢自然淘汰啦

間垃圾廠仆街死啦去
根本冇心去做好每一件事
都唔撚知佢地諗緊乜
之前ps4 特價我都唔撚買垃圾無雙

明明6做得咁脫俗竟然之後大倒退

其實幾正

以前細個好鍾意玩黃巾之戰

我記得真係分左官職黎定兵力

又會顯示乜乜軍團開始交戰，如果見到個廢團對好多團就要去救

果陣官職高既將先有馬騎，我成日跟住盧植，因為佢兵多又有馬，覺得好型，同好多黃巾團同時開始都打贏哂

好好玩好深刻

冇記錯應該係三雙二，何進會俾人打死，個位得一條路出入，仲一定要玩家去救先得

又碌石又打風個關?

真三定真4黎
好撚新奇

唔係

真三三我冇乜玩過，因為冇機，應該真三二黎，真三二我覺得係最高汁

真三三有隻抽系統都好高汁

無雙係用黎解圍

火影咁誇張

佢地自信心不足要刷成功感, 覺得自己威d

真三二d弩兵勁到PK....最高難度我要用曹操專武有紫屬秒兵先過到

要著件衫仔等中箭唔好硬直先得

斬屬性第四把武器
好似仲有小喬，張郃 都係

新功能
slow motion 模式ar
你識西咩

今集賣點係bullet time

垃圾機